完全唔明點解任賢齊會做到明星

樣=鼠頭鼠眼大陸囝樣
歌=零唱功 無進步過
演技=專拍爛片

令仔

牙蓋做咩係咁反牙齊

真心問

首無間道唱到好撚難聽呀屌

啲人話佢唱果首無間道唱到成個低能兒童咁

又講得無錯

睇下佢個嘴 笑能到

揀有沒有終點 誰能知道黎睇

對面的女孩看過來

唱無間道好聽

粒墨夠型

拍樹大招風幾好睇

似笑波子哥哥

當年成班大明星做配角 佢做楚留香

大家都係小齊既好朋友㗎

真心，冇字幕聽唔明佢講乜。更唔好講唱歌

朋友 你變了沒有

傷心太平洋

係
一直唔買佢賣點
冇一忽靚仔, 仲要有d猥瑣, 一睇就知係會偷人野既大陸佬

佢後生賣個樣傻更更 鄰家男孩feel

好少有喺台灣紅左入伍，出返黎再紅多次既歌手
仲要唔鹹唔淡既廣東話拍港產片都紅

傻得黎, 好似會偷人野咁

佢同舒淇兩個啲廣東話講十幾廿年都係咁差
但偏偏活躍喺港產片到

仕腎齋

佢算係食正台灣娛樂圈打青春風既第一水

選角一流
賊眉賊眼大陸仔樣

最吹撚漲係d國語片 佢幫返自己配音

好人 對自己同事好

有個中女親戚鐘意到佢痴線

Over左鄰家男孩

冰天雪地 我把冰水全往頭上澆 痛快！

大陸仔 柒下柒下咁

睇樹大招風已經留意到任賢齊呢條kai子

楊過都做到

仲有楊過

無一個留言係講佢以前啲江湖味曲風

有冇例子

乜野都咁柒已經係一個賣點

我幫佢打過工 我呢d small potato佢都好樂意主動同我傾計 好nice

岩岩聽返 呢首歌係大陸當年勁紅

我把我對折

時勢做英雄 佢自己有運 心太軟嗰時紅到賣埠 媲美張學友吻別 好似係

我覺得佢個樣幾正氣bo

錯喇，佢入伍之前都唔紅

咁多年廣東話都係唔正但又聽得明

我葉繼歡呀！！！

心太軟同夏日麼麼茶

心太軟真係屈機

Pu你阿嬤

江湖味曲風
佢首燭光好撚好聽

仲聽近佢首 死不了

佢同金剛一樣係扮架

佢之前做個我客仔，廣東話正過大部分香港人

佢同張柏芝果套又幾正 其實有時啲電影男主角唔靚仔唔知點解仲好睇 好似劉青雲咁

置身禁地裡 已失去樂趣

對摺好聽

隻無間道片尾
救命。。。。。
懶肉馬線d friend

夏日的麼麼茶
嫁個有錢人
對面的女孩看過來
浪花一朵朵
以前既好戲好歌都唔提

譚仔呀叔

真係好撚垃圾

我都唔明點解蓋世寶會拍劇 做翻老本行仲好啦

我覺得呢套佢可以提名影帝

上一代既正宗大陸移民樣
呢d 角色唔搵佢搵邊個

令狐沖 唔係個個做完都會大紅大紫

同燈塔個ken tai一樣樣

渣住Ak 掃佢老味

肯講廣東話好好啦
呢啲藝人買少見少

見一次笑一次

小妹俾人話似佢

往前一步是黃昏，退後一步是人生

你仲醜樣過佢-.-

下.....兒時偶像
而家都幾鐘意佢

令狐沖呢

o靚仔時覺得呢個MV好撚型

有時觀眾緣呢樣野解釋唔到
佢都係無端端首心太軟爆紅
紅到陳慧琳都要翻唱廣東話版
跟住當時台灣劇仲係香港受歡迎
佢台灣拍既神鵰笑傲江湖楚留香係香港播都ok
佢黎香港宣傳又會廣東話
仲未計跟住同sammi拍左幾套大熱既愛情片
咁未儲到香港d人氣囉

佢仲起碼有一樣野好
就係專一
同老婆由未紅開始一齊到而家廿幾年都無乜緋聞

你他媽的敢搶我？

當年唱心大軟紅遍兩岸三地時候，連登仲未出世

最慘係廣東話咁多年都無進步過

佢啲戲唔錯，
有愛情小品，
又可以做奸大賊，
加上人品好，有觀眾緣，
所以能夠喺娛樂圈立足到。

係有提名喎

老母個輩好撚鐘意佢架

好撚型

古裝做俠客好入形入格，令狐沖根本係佢黎

好有浪子feel

仲聽緊佢啲歌
好撚鐘意佢拍古裝劇啲歌
扮楊過雖然唔靚仔
個幕跳涯我仲印象深刻
佢扮令狐冲又係好正

仲有對面的女孩看過來 幼稚園表演唱過，人生第一首唱既流行曲

係呂頌賢囉好冇

任賢齊一直俾我既感覺都係印象正面，可以講廣東話既時候從來唔會講國語，而歌影視既工作佢都做得好到位，就算唔係大紅大紫，呢樣係值得欣賞和尊重既藝人

講開任賢齊廣東話唔正既問題，之前聽呂頌賢既電台訪問，佢俾上海佬話佢普通話唔好，佢就霸氣回應話自己只係口音重，唔應該話講得唔好，所以單憑佢既廣東話唔正就抨擊佢其實好唔公平

台灣叫國語，支那人既先係普通話，要分清
用支那普通話話人國語唔標準係無得比較

佢係唔係好肥？

佢做林平之差唔多

最有印象扮令狐沖

小雪

做令狐沖好好睇wo真心

林平之係輝煌magic pro ar

好撚正
偶像

星願好撚好睇囉

人地叻唱國語歌
就針人粵語歌唔好聽數到一文不值
人地當年對面的女孩看過來同心太軟
紅片中港台星馬
歌首一生有一首歌咁紅已經夠過世
佢兩首 仲未計傷心太平洋等
仲有乜好屌 你地井底就唔好衝岀黎柒啦

佢講過啦 係冇啦啦有首歌爆紅佢先做到歌手 唔係佢都轉行

住腎齋啲廣東話真係

離開真殘酷嗎

似失禁地𥚃 已失去樂趣

佢可以講咁多年都冇進步過

呢套真心正

佢親民同埋好有活力
一定唔係靚仔嗰種
但唱歌係真係幾好聽

樣衰版陽光男孩

第一次睇喊到眼腫

對面的台灣豬看過來 看過來 看過來

扮架，講得太正無特色啦

私底下咪講到同香港人一樣

咁即係唱呢首歌都係扮岀黎既？

其實佢除左五官平庸d, 條眉同頭髮又真係幾濃密既

佢做令狐沖好正喎

夏日的麼麼茶
星期日影院必睇
但我覺得好睇

當年 yes雜誌 "少年古域的神秘日記" 直頭惡搞佢"愛像太平洋" 專輯封面

就係呢格令我對任賢齊有印象 之後買左隻老翻, 呢隻碟講真都幾多金曲值得一聽, 例如<我是一隻魚> / <不要變>

我偶像😍😍

廣東話算係咁喇
個個湯唯咁勁咩

btw, 有無人覺得佢同金城武有小小似樣
尤其是扮d傻間間既角色

靚仔過阿源少少

呢首正啊

bug理會西宋重路太多 終點太燒

令狐沖

後生中長髮幾型
老左做戲都唔差呀，樹大招風都叫零演技？

同埋份人應該幾好
通常睇落無咩才華突出個d藝人性格都唔會差
eg黎明、嬅嬸

男歌手個樣, 有時唔洗靚仔, 好認仲緊要

當年港台拍笑傲江湖，紅到仆街

仲有令孤沖

呢首歌正，好有江湖味

當年首心太軟紅得太誇張

起碼攞過金鐘先
同而家香港樂壇比
佢叫中上啦
大家垃圾出道啦而家
特別係tvb 洗腦式硬推主題曲
仲成日吹奏自己人

不過係佢身上完全體驗到努力不懈才華洋溢都不如識人上位…

舒淇表示你點夠我睇

記得佢有個訪問，話人地生粒墨係眼角下叫美人痣，佢生粒墨係呢個位似粒鼻屎

依家仲聽緊
未聽過應該都冇廿五

On9 舒淇剩係粒Lin已經夠殺

狂風吹 大海嘯 老納貧僧死不了

痴撚線的，第一次聽，好搞野，好心佢就唱國語啦

有樣野叫觀眾緣

當年拍神槍手 黃曉明edc要做男二男三 佢做男一

tsui bu tsui bu
tsui by tsui bu 粒粒橙

唔想學肥屍

但d錯字真係好誇張

老天自有安排~

個陣睇我老母日日話搵個咁樣衰既做令孤沖
啲靚仔就做配角

邊度？

大師兄靚仔林平之就唔洗出黎啦

多好歌

笑傲江湖

呢樣真 我老母好撚鐘意

90年代尾都幾大競爭 佢可以做到必然主角 屈能到

jubujubu嘅

對面的女孩看過奶 看過奶 看過奶

講真，如果下下要靚仔靚女既話

楊千嬅、鄭秀文點會係天后

大事件 出色

最礙眼係「歌手」呀，乜撚野「歌首」
仲有「紅遍」，錯字錯到搞到兩句都無意思

份人係好正氣

呢套好睇

講開唔鹹唔淡廣東話
由細到大都好鍾意陳柏霖
佢講廣東話又係咁
但係好得意

d詞正到 到

佢做既令狐沖 最型

我左看又看上看下看~~~~~

屌打好多武俠片

但問題佢真係有觀眾緣
我都幾鐘意睇佢

講個女嘅
林心如

最深印像

係喎 笑死
我純粹略略咁望過下無留意到佢有打錯

做乜鳩

我打完睇一次先見到錯 sorry

證明連登真係多小學雞

我等的船還不來～

唱k仲唱緊佢啲歌
兒時偶像

屌！
以前睇演唱會同晚宴 見過3次左右 佢次撚次都唱對面的女孩看過來 到底佢仲要唱到幾時?

同梁漢文一九樣 唱七友唱到插喉

樣衰得黎有觀眾緣仲做主角收視好
咁就已經夠佢紅

人地紅緊果陣你仲係含緊奶咀咋

呢套係咪袁靚靚做姑姑?

勁唔好睇

聖姑 自膠

蓋狗玩公開試班細蚊仔既時候 你都未識字

三個字
觀眾緣
同楊千嬅一樣

其實係套劇本身唔好睇

大樹招風做得幾好

好鍾意佢首對摺同傷心太平洋

咁都叫樣衰....咁大把連登仔可以收皮

人品好,人緣好
圈內唔會得罪人,積埋好多fd
唱歌唔係賣唱歌,但至少唱live不過不失,唔會有災難演出
咁啱啲歌又啱佢出道時形象,心太軟、對面的女孩看過來等等家傳戶曉
積埋人氣夠好多年

我鍾意佢首老地方

大樹菠蘿🍍啲frd?

見到呢句笑到噴水

我作d曲好聽啫

邊個唱邊個紅
雖然任賢齊最紅係心太軟及對面的女孩看過來

幾有觀眾緣
就算覺得佢賊眉賊眼
但又唔會覺得佢好乞人憎

佢首死不了真係神曲
完全將笑傲江湖個故事帶晒出黎

似令狐沖一定係呂頌賢
但任賢齊都做到個種feel
但佢做楊過仲衰過程至美做張無忌

老老實實 佢算係咁 講得唔正都努力講

who?

又黎😂

首片尾曲唱到好似朗誦咁

依套孫興做田伯光
做到好型

夏日麼麼茶

童年回憶

楚留香先係 令狐係 呂頌賢

咁万刀甲咪仲樣衰 當年成隻水怪咁

嘩 啲童年翻哂黎

佢啲俠客歌好正喎

識反光?

吓, 歌影視人品乜柒都可以冇料

但人地真係香港紀錄保持者, 出過去奧運喎, 你憑咩笑鳩人水怪

首無間道編曲都有問題 做乜要無啦啦拉長每段最後一個字個音

人地係老闆，唔係明星好多年la...

吹熄蠟燭

利申: 以前好鍾意睇「夏日的麼麼茶」

好撚中意聽佢唱廣東歌
唔咸唔淡既廣東話 先正

講緊個樣

佢係因為 台灣靈異事件首歌，先係台灣冇啦啦紅左
首歌好似叫依靠

點解佢講左咁多年廣東話都仲係講到咁

正確

正確係指歌名
聽訪問, 佢當時瀕臨解約邊緣
好彩最後機會果隻碟, 小蟲老師寫左首心太軟, 首歌紅遍華人樂壇，佢先由解約歌手變到同周華健/ 杜德偉同級

人地係馬拉人
啲廣東話算係咁㗎啦

後期佢同鄉阿牛都幫佢唔少「對面女孩看過來」

唔係同鄉
任賢齊係台灣陀地
阿牛係馬拉男

好撚好睇 當年實景拍攝 唔用cg

90後00後睇開偶像劇咪唔慣呢啲樣
鄭伊健 張偉健都唔係新派靚仔啦
以前咪紅到發紫

程小東做動作導演 正到

成都大佛

發覺呢個post好多人唔熟佢但又鳩噏

單單個片頭曲都整得好好睇啦
歌簡單得黎又match
任賢齊先係我心入面既最好睇既版
就算cg都唔會用到過曬火

有咩

渣住槍果幕仲型

我覺得佢鈍下鈍下幾正

唔係喎，佢後生時笑起上黎好cute
係咪睇完樹大招風先覺得佢賊眉賊眼咋

憎恨同類

我阿媽好鐘意佢 細過成日聽 d歌好正wor

所以做樹大招風既賊好出色

任賢齊零唱功都夠膽講得出
都唔知仲有咩好討論

當年睇絕種好男人
笑死

唔能係呀

小柴唱歌都幾好呀 做戲都算係咁

聽聽下又覺得佢唱得幾好

你識咩， 當年好多中女少女都buy 佢呢 type, 你地班毒撚冇興趣唔代表班女人冇興趣

万刀甲都叫樣衰
咁連登有幾多人唔洗人道毀滅

我要你陪着我看着那海龜水中游